如果依家有導演敢拍黑警題材 一定大收

打示威者 打記者
最後成立軍政府 一定大收
至少有200萬人入場睇
仲唔拍？

200萬人睇都叫大收？每人刷10次都冇內地市場票房一半啦

拍得呢個題材都無預過支那安檢啦
至少唔會蝕先 同埋可能可以好似十年咁
拎獎 加全世界討論 播 導演岀晒名

講真 諗多左
依加香港電影業十間有十間都係靠大陸人投資

班港豬好proud of自己好少睇港產片㗎
講到自己睇淨係睇外國片就好似好撚威咁
得罪講句
根本無市場 仲搞臭自己返大陸條財路
不了

一定要有林雪 同 任達華

任達華做 朱sir打人

刷？？？？？

反黑

洗撚 而家成個社會啲狗唔帶證
著便服都執到法
全部野淘寶都得

成套便裝都冇所謂啦，話自己係就係

唔洗佢地批

編劇同導演實日日出街都比人逗

點解當年杜sir套PTU會批

[突發]藍絲大埔拆連儂牆 自己拍片放上FACEBOOK

好似有拍過叫魔警

連委任證都飛埋先係黑警架嘛

重新上無間道可能都有幾百萬

唔駛啦 潮流興便衣呀嘛

拍條紀錄片都得啦唔洗咩budget

一件灰色TEE, 一條短褲, 一個煲蓋, 一個黑色頭盔就得

唯萎做男主角我自費十刷